七人車甩轆擊傷老婦

七人車甩轆擊傷老婦

港聞

婆婆被飛脫車轆撞跌。

【本報訊】76歲朱婆婆，昨日下午2時許與家人行經黃大仙樂富邨對開時，遭一輛行駛中七人車甩脫彈上行人路的左尾轆擊傷，婆婆左手骨折、膝部擦傷及感覺背痛，當時她仍清醒並大叫︰「嘩！乜個車轆咁樣飛過嚟都有㗎！」

尾轆飛彈40米

肇事七人車司機姓黃（57歲），當時駕車沿聯合道往九龍城方向行駛，至樂富邨樂民樓對開時，司機報稱突然聽聞車底傳來嘭的一聲巨響，立即停車查看，發現左尾轆甩脫彈向行人路。據目擊者楊小姐稱，甩轆沿斜路飛彈逾40米後彈上行人路，擊中該名與家人同行的婆婆，婆婆被撞跌倒地上。楊小姐指婆婆後面有一群途人，若甩轆遲些彈出，或會有更多人受傷。

■記者黃祺文